民屎黨班垃圾仲未明，司法獨立唔到，就應該真正獨立

係支那殖民下，邊有可能司法獨立，三權分立，icac都無可能獨立運作啦
仲要講到搞港獨係罪大惡極咁
民屎黨真係罪大滔天，又係一班為著數為選票既仆街
不過港獨派又係on9，成日內鬥，屌
反而gphone雖然政見唔同，又有柒野，就真係做到野，約到美國參眾議員
港獨派好心學下人啦，而家得番陳浩天一個

白鴿班人點會唔明。只係佢地根本就同中共傾好晒數做政治花瓶

司徒華

佢地根本係中共既其中一派

唔係民屎黨唔明
係撐民屎黨班傻閪唔明

比班港獨派真係獨立到咪一樣無司法獨立
法院一樣係用黎逼害佢地唔鍾意既人，不過邊d人被逼害唔同咗咁解

你真係當港獨之後會變到好似支那咁

唔係唔明
係仲有大把大中華膠既選民buy民主黨呢種立場